香港人要靠自己

我知係膠咗啲，但係我地有冇可能可以搞到個保護香港人嘅組織？由一班食過夜粥嘅香港人嚟保護大眾
有冇得諗